點解木耳軍一個接一個自爆死撚哂？

木耳橫山光輝眼帶之賤種

共通點係同日本有關係，甚至喺日本定居，平時聲大大忽然變哂過街老鼠到底有咩陰謀

崇日賤種係咁上下

Ching 見到你個名 我覺得你要小心d

我比橫山賤種笑過個名

著皮
濟癲

有隻賤種 普巴條唇 犧牲自己個ac貼bam圖救木耳求連狗del cv po 已經冇人記得佢

究竟係咩力量咁多人為佢而死